# X戰警的口試-萬磁王篇

今天是 X 大學特異功能系的畢業口試。
 
口試一開始，萬磁王進來時，口試委員們的杯子就紛紛飛起來致敬！
 
然後、萬磁王做了一場表演，他首先將學校的所有金屬物，通通吸到門口，堵住教室出口。接著、口試委員們看到「歐巴馬」從窗戶飛了進來，因為他有繫皮帶。
 
正當歐巴馬還搞不清楚狀況的時候，大家看到原本的白天已經變成黑夜了，因為萬磁王將地球旋轉了半圈。
 
在這些精彩的表演之後，一位口試委員開始問了第一個問題：
 
口委A 說：
 
> 我們看到你的論文了，題目是「移動任何金屬的特異功能研究」，但是、你沒有引用足夠的參考文獻，像是我的那篇「論鞭毛蟲移動時是哪根毛先動」的文章，你就沒有引用到。
 
「萬磁王」臉上閃過一道陰影，「魔形女」看到之後寒毛都豎了起來！
 
接著、口委 B 說：
 
> 可以解釋一下你論文裏的那個「用人體磁場操控金屬的方程式」是甚麼意義嗎？
 
 
此時只看到萬磁王口沫橫飛的在黑板上寫了起來，不過他沒有動手，而是一支套有金屬圈的粉筆，飛來飛去寫了一整個黑板。
 
然後，換口委 C 發言了：
 
 
> 我覺得你的論文還有些缺點，因為雖然你可以移動金屬，但是你如果能夠操控萬有引力，那不就任何物體都可以移動了嗎？所以我覺得你的研究其實還不夠好，所以應該在未來展望中將「操控萬有引力的方法」放入待研究項目中。
 
 
最後、在三位口委討論過後，做出結論，萬磁王應該再留下來一年，繼續研究「操控萬有引力的方法」。